[快 運] 客 機 衝 出 跑 道 起 火

印度廉價航空快運航空一架客機，凌晨在大雨中降落科欽機場時，滑出跑道，飛機滑輪跌落跑道旁的排水道。機上一百零二名乘客及六名機組人員，全部無受傷，安全離開機艙。涉事的是一架737客機，從阿聯酋迪拜起飛。

印度快運航空一架客機，一零年五月降落時亦衝出跑道並起火，造成一百五十二人死亡。

印度快運客機降落科欽時滑出跑道
05.09.2017 16:26
印度廉價航空快運航空一架客機，凌晨在大雨中降落科欽機場時，滑出跑道，飛機滑輪跌落跑道旁的排水道。機上一百零二名乘客及六名機組人員，全部無受傷，安全離開機艙。涉事的是一架737客機，從阿聯酋迪拜起飛。

印度快運航空一架客機，一零年五月降落時亦衝出跑道並起火，造成一百五十二人死亡。

source唔落，個title亦嚇死人，唔係好明樓主有咩用意

印度快運航空唔係快運呀?

快運有印度航線 ？

post真新聞都有俾人鬧，標題同內容明明相符

係啊佢係快運啊，咁佢衝出跑道邊到有著火啊？
定係計一零年五月 ？

咖哩快運

閱讀理解零分

好撚慘樓主現實應該無人理佢